［無圖］俾啲不明來歷嘅國際電話騷擾

是咁的，話說最近有好多奇怪number係咁打俾我
呢幾日朝早又打過嚟，夜晚又打過嚟，block又block唔到，次次都唔同number
Google又Google唔到啲咩解決辦法，有無巴絲都遇過同樣case
真心好困擾，cold call都起碼有apps去block，但呢啲電話點搞

推

不安

有無借錢

屌！我今日都收到兩個 諗住係呃鳩人果啲想聽下同佢玩下 點知一聽佢老味又收線

無吖，亦都無得罪人

我頭幾次聽都係咁，一聽就收線

咁無計

似比人用程式係咁打

都係信用卡嗰啲，無咩特別
無搞過website

我有朋友都咁講，但可以點防

湯加個個我都有打過黎..

有冇send email話要收錢？

一樣number？

無

無既話 就打去電話公司問

一樣 我仲有個係+676 6869018 同9015

我都有9018!
我仲有個巴布亞新幾內亞同樓主嗰個一樣number
呢排係咁有呢啲電話真係好鬼煩

好啦唔該巴打

原來我並不孤單

我都係
呢幾日收到4個

湯加我都有收到

仲有美國

痴線，原來唔止我一個收到呢啲垃圾電話

我呢兩日都有 +674 +675

試過有個留埋口信比我
結果一聽係人仔d錄音 唔記得佢講咩
但我係用SmarTone

情況已經持續咗兩星期
但呢幾日真係尤其嚴重先開post

我都係用SmarTone

我係中移動

same here 原來 I'm not alone
一日打6-7次黎 響2下就收線 有古巴有咩魯諾有新畿內亞 都持續左一個星期

救命 真係勁煩

嘩屌我都有 同一日打黎幾次

原來你仲慘 2星期
真係好撚煩 小熊來電app黑名單永遠加唔晒

今朝到e+收到3次
前日登記左富途

我都係近排多左呢啲電話 啲號碼同樓主差唔多 但近排都冇亂比個電話人

iphone本身有得block，幾日前已經block咗一堆

唔通關事 我都係開完富途先有 想問個post有幾多人有富途ac?

我無

我冇

我都係
今日收到兩個巴布亞新幾內亞既電話
+675 7089 7764同埋7089 7760

我都係咁

最近2日收到3個呢啲電話 check過係來自新幾內亞同瑙魯 咁多位ching小心聽左會hack左你電話

+675 7089 7760 same 我都收2次

我都有收到湯加電話
真係好騷擾

死啦，頭幾次聽咗

各位巴打係咪都係用iphone?

我都狂收到 有冇聽過內容講乜

收過一次瑙魯但冇聽到
之後冇再收過
可能佢test緊你個number係咪active

瑙魯 湯加 我都有收到

瑙魯同巴布亞新幾內亞
呢三日

Android ，有申請富途但係有電話先

我都有諗過係咩咁，但使唔使test我電話test兩個禮拜

屌 我琴日都有
都係依兩個地方

我今日都有個675打過黎 又係冇人出聲

湯加 瑙魯 新幾內亞

哇我都收到了

我前日收到瑙魯 今日收到巴布亞新幾內亞

由9:00到依架幾十次了好撚煩

嗚吖 點樣杜絕呢啲垃圾電話

屌，一撚樣
好鬼煩

呢幾日收到+674 +675電話

same

我都2日收到2個
2個number 都有打比樓主添

我都有
仲以為得我一個係咁！

我都係瑙魯同湯加 不過2次都無聽到

有日唔小心㩒錯，就收咗我$3cad 長途費. 好彩退得到

聽都要比

鬥快, 一聽對方要收IDD錢

我都係，好撚煩
求解